如果強姦自己老母可以得到一切

如果上帝同你講, 只要強姦自己老母,就可以成為新世界既神,得到無窮無盡既生命同法力, 但係你老母比你強姦完仲要落地獄比人鞭打直到永遠, 而你做左神唯一改變唔到老母既命運 點睇?

做左神之就幫大家洗腦

你肯定個個係上帝？唔好人講你就信

on9

而家啲假設題越嚟越黑暗
btw有冇得叫自己ex做老母

我問候你母親

諗得呢個問題都唔荒正常

櫻主有幾想強姦自己老母

推

伯母係羅霖？

我老母肥婆黎
應該唔夠佢打

我會推上帝同佢老母落地獄，被鞭打直到永遠
打和，super

幫自己洗腦，唔記得強姦過老母，之後開心地生活落去

多士兄好慘...
有無興趣去講故台寫自傳
我睇到眼濕濕

通常姦完都係一無所有
果個只係魔鬼/騙子

睇下你老母係邊個啦

如果我老母係淫k
我已經得到一切

要幾痴線先諗到呢個假設

我會選擇強姦你老母